whatsapp萬能key對話收集區

你囉，成日偷😫

當時我年少無知，容易被人誤導，以為食少少都無事，最後因為同儕間的壓力食左第一口。

我依家都好後悔😷

講食毒品又得
講食煙又得
講以前做零售偷食糖又得
得左

仲有冇多d?copy埋對話出黎

哦

謝謝支持

嗯

有人話 條條大路通羅馬？
我就話 條條大路通陰間

有人話 行行出狀元？
我就話 狀元得一個 幾時先輪到你

打撚哂冷震
你係即刻駁咀啲fd？

黑人問號召喚

即刻搏嘴2

閱

覺得好叻?

push

駁嘴

屌你Update吓個OS啦，Emojis都睇唔到，辣殺

我都係諗起即刻駁咀 都唔知你做乜鳩

打冷震

冇計，update左我部iphone就收皮，反正我冇所謂

唔講咁多！！！